# AWW - AnyWhereWeb

```
browser-sync start --proxy "aww" --files "**/*.css, *.html, **/*.php, **/*.js
```

Solène - Greg & Lionel

Selon un **Cahier des Charges** que nous avions à rédiger, après avoir réaliser la maquette crépondants à ses critères, nous devions réaliser le front-end d'un site d'une agence Web.